好囉好囉，又一單打機打到猝死，仲追唔追夢呀？

遊戲係好玩，但切勿過份沉迷。
//「孤王」在每天凌晨零時至早上9時開設直播，疑似因此長期熬夜過勞，本月2日猝死。據粉絲描述，「孤王死的那天，電腦都還在直播！」//

博盡無悔 頭七個日d粉絲都會陪住你架

大把人翻工翻到死 讀書讀到死啦 又唔見你講

自己做緊奴隸等死，所以唔想人地做鍾意做的野做到死

起碼佢死得開心，比起我地活著同死左都冇咩分別

咁多學生讀書讀到自殺 係咪就唔讀？

你做乜撚野。。。讀書係must事野黎。。。法律上有監管
宜加有無法律叫你一定要打機？？？？

A man chooses, a slave obeys

大把人返工過勞死
政府有位法叫你返工?

有無法律叫我一定要返工？

你傻撚左個鼻？拎打機同番工來比？

沒關係孤王只是睡著了別吵醒他

樓上個班仆街再宣傳電競就係殺人兇手

"Which would be worse: To live as a monster, or to die as a good man?"

Teddy, Shutter Island (2010)

你傻撚左呀拎打機同死黎比

有一個死左就唔做得
日日咁多人唔同原因死咩都唔做得啦

我唔會同智障有任何交流

馬拉松都有人捽死 叫渣打唔好搞囉
Btw 有心打電競都過咗lms/lpl 比班細路玩幾年咪醒
你又唔係人哋老豆老母 人哋追唔追夢係佢嘅選擇

我有公民責任去提醒年輕既一代唔好誤入歧途

幾時拎大紫荊

我小中學讀名校 大學讀hku 做緊醫生
我都好想知你點睇我條路

樓主取笑我地電競運動員,係五毛

真膠假腸

我都廢事同弱智
無邏輯既鍵盤戰士交流

Noted 你再講多一句 我即刻block你

must你老母

屌你 邊有人連續3個月打通宵架

block人會點

ok我已經block左你

沉迷打機同追夢兩樣野泥喎ching

咁撘飛機去旅行都會死 玩跳降傘又會死 為興趣死都死而無憾啦 起碼好過返工返到死

坐得差咪猝死囉
daddy上個學期買左電競椅比我
第二日d血氣就番哂黎
幾日坐喺度打機唔訓教都得

你都痴線 緊係追
電莖師終身願望
打機有錢收 抵到爛

Bioshock

傻人發現案

(Show Blocked User - 門關起的一剎)
唔想再睇弱智講野

亂噏

must事 哈

中文都未打得好開post教化人

樓主成個智障咁

好撚柒呀樓主 學鴻福郎？